====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De fortes relations s ' étant nouées entre l ' équipe de la Scet puis de G3A et les présidents d ' Université , nous continuons depuis à construire en mandat de nombreux programmes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

